想搵返個舊廣告 有個呀婆比後生撞跌咗袋橙 之後呀婆係到Rap同Diss個後生

呀婆:
「OH~~~~」
「比你玩曬」
「你都尷尬」
「依個咩野世界」

教會級歌喉+呀婆RAP
好想有生之年睇得返呢個廣告

印象中大約係2000-2003左右既廣告黎
有冇高手記得

阿婆你行路唔帶眼
拎住袋橙
骨頭都俾你撞散

搵左咁多年終於比我聽得返個後生仔講咩
巴打仲記唔記得係咩廣告

幫你推

推

我都記得